上星期 3690 d put 咁嘅樣，我決定學玩期權，以後唔買輪！輪商食自己啦！

五日正股價大跌，五日put升完跌返原價！頂你，嬲到我

呢個post 我就開始紀錄學習期權過程

留名

觀念正確

快撚的跌到40啦

G 持同路人

由開戶口開始

啱啱 search 過下:
1. 耀才
0.18%, Min $30

2. 致富
0.25%, Min $50

3. 輝立
0.25%, Min $100

4. IB
0.08%, Min $18

18蚊?! 我有冇睇錯...
不過佢每月最少要 trade 夠 commission USD10

Btw, 一通熔斷不了

人地業績前個VOL升到咁高都衝入去沽
大户就係睇中你地會睇佢實見光死
先至特登升高個VOL再套死你地
咁而家跌唔足縮VOL嘅額
其實冇得計架喎

期權都有閪莊家，但你有絕招，可隨時行使期權，成本只係少少交易費用

雖然期權沒輪商咁食價 但業績前走去買iv一樣高 簡錯行使價同到期日就算中邊一樣要輸

真係你估咁容易刀仔鋸大樹咩
食硬既野唔通睇住你食？

玩option條數易計d

我買果隻升左20%之後解禁果日跌5-6%無郁過，局住放

gchi

gchi abc papa

係

咁我有冇方法可以知道我隻工具個 Vol 走勢？

我相信期權會合理d, 起碼唔會好似咁樣出咁少貨恰我買勁貴put lor

20k 貨一格
45點 spread....

你買幾大 用一通算啦

你點搵put輪架...好多網都有...

即時都可以睇到佢個溢價睇lor（可以同其他輪比較），但係我睇唔到佢個溢價同上星期有咩變化

玩opt一樣大把西莊喎
撳極莊家問價都唔出價
未夠十點個價未定唔出價
iv高衝入去一縮一樣輸錢輸時間值

但option iv 高可以short ，可以開spread
輪得long ,iv 縮要硬食